要幾多錢先可以突然拉高/急插100 點？

想試

意圖操控市場
拉得

admin 請del post

推！

買fake news 著數過直接用錢推

你去搵返d一百點棍，睇下佢成交額有幾咪知囉

咩來

麵神既話只要幾千蚊就得

不過一星期燈得一次